####地址:
        工业园区新平街388号 腾飞创新园塔楼C9F
####产品:
        自己产品,专利管理系统
####个人感觉(面试或在职):
        有笔试,聊了一些自己以前的项目,cto不在和其他主管聊了下,感觉还行,技术比较多
####福利(饭补或交通补贴等):
        有,弹性上班
####社保:
        全额交
####加班:
        有加班,自己事完成,估计加班也要完成当天
####工作年限:
        php开发,11年底到16.3
####职位(应聘职位或在职职位):
        php开发
####薪资(公司开的和自己希望的):
        10-15k 希望12k,因为我说我不想做外包,过一天说可能不合适,因为他们有磅客户定制的需求(这个估计不是真的理由,可能工资给不了)
####填写日期(填写当日):
        16.10
